屌那星, 叫黑警同supplier預約拎物資咪得啦

口罩, 酒精, 藥, 唔俾就拉去新屋嶺